香港邊到開到美股孖展戶口？

如題

pish

ib 洗唔洗推介你
你用一年有200美仔
推介人好似有佣拆

ib好似真係最好 香港有office

Ib 要有入息先比開reg t